民陣吹雞，九月十五日遊行

岑子杰相信二百萬參與民陣遊行市民對特首回應不會收貨

行政長官林鄭月娥提出四大行動，包括撤回逃犯修訂條例草案。民陣召集人岑子杰表示，政府是首次正面回應市民的訴求，是好的開始，但他形容來得太遲及力度太少；民陣再計劃發起遊行。岑子杰說，政府今次的回應，可能連部分建制派都未必收貨，相信有參與民陣遊行的200萬市民亦不會收貨，認為無法緩和現時社會的緊張氣氛。他擔心政府今次的所謂讓步，只會令社會上親建制及反修例人士的對立更加尖銳。他說，民陣會繼續以和平理性非暴力的方式表達訴求，在8月31日的遊行因為未獲不反對通知書而取消，但民陣會繼續籌備，最有可能是在本月15日發起遊行，但要視乎警方是否發出不反對通知書。

2019-09-04 20:10:48

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

（突發）民間記者會普及方法

幫推

又有得行

點解唔八號？
是咪要早唔知幾多日申請?

push

六大訴求，缺一不可！

1. 立即實行真雙普選
2. 解散並重組現役警隊
3. 成立獨立調查委員會調查警方濫權、濫捕、濫暴情況
4. 釋放所有被補義士，並作出道歉及賠償
5. 撤銷暴動定性
6. 撤回逃犯(修訂)條例草案

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

光復香港，時代革命！

9月15咁耐？

驚無宣傳？

太趕啦

而且果日都有美國領事館集會

咁又係
不過八號都係要有多啲人

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

就係諗住由民陣搞

五大訴求 缺一不可

Good

和理非

推

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

8,9號有無人搞

民陣都識排隊 學下野

正常會7日前入紙。

有冇不反對通知書都照出

9月8唔係去美領事？

民陣唔會搞呢D

民陣915呀

8號美領

出黎喇 自由閪

其實915搞有啲危
萬一真係百幾萬人縮到得返幾十萬人。。。

五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求

支持

有多個禮拜宣傳都係好事

係呀

集中宣傳下先

非法治港 天滅支共

要柒婆完全跪低！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！
五大訴求 缺一不可！

Pish

呢排除左91之後都無行馬路 好唔慣

我要民陣

都要醞釀，宣傳既

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

915見

搞唔切？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

9月8 呀。好重要呀。我要懲處班狗官！

8號呀

上

遊乜春行啊
兩日假期點解唔去機場？
日撚日都遊行

五大訴求，缺一不可

推 民陣真係進步左好多
五大訴求 缺一不可
非法治港 天滅支共

大家加油

推啊呢個要

我愛上遊行

Push

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

assemble

Push, I’m ready

成日想人洛塔黑警做咁撚多衰野sorry 不了

up

pish

8/9係必須

都好嘅

同我一齊嗌 真雙普選 還政於民

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

打鐵趁熱，早d 搞啦

唔理反對定不反對，民陣肯出嚟講起915上街就得，到時大家就會自動出現！

PK民陣

上面話要唔知幾日
同埋你好難叫民陣申請美領集會的 始終係‘外國勢力’

五大訴求缺一不可

push

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

必須加強連儂牆宣傳

借位post野，而家最需要同最有力的海外文宣就係全球登報！！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

唯有八號嗌多啲英文口號補數啦
機場同領事館都咁緊要

我係黎開POST同咁多位朋友溫下書,講下獨立調查委員會嘅

9月6日 「反濫捕 抗威權」集會
日期：9月6日
時間：7:30pm
地點：遮打花園（正申請不反對通知書）

大個仔啦~~

始終都有個考慮, 唔知民意如何
睇定少少, 同埋俾香港人回一回氣, 都好合理

8 sept 可以？

8號果次先最關鍵 最唔回得氣
要比美國嘅議員睇到香港人無因為撤回而收貨
堅定支持美國通過人權法

希望都仲有100萬人

15號幾好，過埋中秋又無撞期
一個都不能少

推 推 推

1 撤回送中惡法
2 收回暴動定性
3 釋放所有被捕義士
4 成立獨立調查委員會 追究警暴 警黑合作
5 立即實行雙普選

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

1 Withdraw extradition bill
2 Retract riot proclamation
3 Release all protestors
4 Investigate police violence
5 Give us universal suffrage

Free Hong Kong! Democracy Now!
Five demands not one less!
Revive Hong Kong! Revolution of the time!

跟據近來經驗起碼一星期先call到多人
今次係曬馬不宜心急
今個星期可以去咗集會先！

9月8呀！！！！！

go go go

8號好好多喎唔好比佢熱情冷卻

上Twitter做文宣啊!!!!好多外國人以為我地贏左!!!

#5DemandsNot1less
大家係 reddit&Twitter 集中用呢個#hashtag

愈早愈好

今次要三百萬人呀

民陣又暗啞底幫政府轉移視線！！！

９月８先最緊要！！！

過到９月８，再諗９１５啦！！！

8號!!?

敵疲我打，敵退我追!!

推

宜家國際社會有種風氣係話香港人贏咗

我地要喺美國國會復會前話畀全世界知我地唔收貨

今個weekend有咩做？

9月8啊屌一係咪行哂

民陣搞遊行真係好有效率好勁

係咪真？煲大佢

行呀!行呀!

too late 9月9復會啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

PISH

越快越好
國際唔清楚真實情況
要盡快令國際間明白香港人唔接受今次政府既回應

出

老老實實，就算你覺得不反對通知書唔重要都好，要申請，甚至預左收到反對，再上訴，再失敗。

而且十日時間俾大家蘊釀下理據，追事態發展，我覺得時間合理。我相信我地同國際關注都挨到十日。

屌你 8/9搞緊集會呀

8號要人
8號要人
8號要人

做得好

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

手殘負皮左幫推番
跳閘去遊行
跳閘呀呀呀

準備好了

仲有9月8號

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

堅持到最後 五大訴求 缺一不可

文宣進場呀！！！ 依家要派定

gchi

gogogo

做左文宣先
有反對通知書都係照做文宣

連儂牆靜左成個月，要重新開始出盡力宣傳
重有民陣可唔可以約定好似6.9、6.16、8.18咁，主題係純和理非點人數既百萬遊行。

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

推
五大訴求，缺一不可

好
支持

推
敵退我追！！！！！！

915

gogogo Jimmy

咁樣都係反映民意
如果係得咁少人 即係民眾接受
我地都冇得唔放棄

9月8號，下午２點，美國領事館見！

Gogoogog

文宣要做足！！！

出！！！五大訴求！！缺一不可！

遊行好重要

無理由吾出來

一定去

咪玩啦 遊行一次4 5個鐘 全日咁鐵人都死
仲有香港人4點先齊人遊行

到

一撚定到

上呀 香港人

8/9 14:00 美領事館
外爭港權，內除港賊

另外：文宣大召集、各區連儂牆要人！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

民陣百屌成才

Push!!!!!

收到

請200萬人再次出現 今次好重要

我地冇得再輸

831

五大訴求
決一不可

9月15...

又可以上街大叫叫醒香港人

9月8 都一定要去

但9月15 要好似69 616 咁做文章 鋪天蓋地 一定要200萬人全部再出

一定要到!

民陣做嘢啦

但岩岩出撒回 好似拿拿聲行一次 話比世界知先好

和理非出同勇武唔割
五大訴求 缺一不可

正 有200萬人陪我慶祝18歲生日

係動議撤回 唔好唔記得民建聯夠票架 全部反對一樣撤回唔到

721
811
831

推 now or never

Avengers gif要再出動

NICE !

推撚爆

好

仆街叫佢去中環都好，方便我地騎劫

吹大雞

輕輕推

915 一定去

去撚硬

出黎呀

收到
民陣吹雞實到

我又出

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

放心 一定去

一定要出嚟！！！

我吾係要你同我講撤回啊😡

我等緊基本法第14條解放軍入來屠城
我又等緊 佈用基本法第18條 人大宣佈香港進入緊急狀態 香港改用中國法律 拉曬所有反對派
我又等緊特區用 緊急法 宣佈香港進入比戒嚴更恐怖的戰爭狀態 結果等到我條鳩都長埋 都未等撚到

幾時先至真正攬炒呀，媽啊~ 我等得好辛苦
嗚嗚....

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

十五號，早啲得唔得呀

民陣正死蠢
搞慶祝徹回先致好玩

一定到

到時見

師兄，吹雞都要宣傳下啦，宜家仲要係吹大雞，比時間文宣做嘢啦

宜家民陣個方向仍然係五大訴求

但真大佬應該係支共係香港既主權係不合法

仲有一萬億美金清朝債券

和理非出動啦

9月15號行去英國領事館?

（暗黑兵法）點解無香港人想拎返主動權？唔做奴隸

推!

今日個回應係施捨？好大嘅官威阿

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推爆佢

淺黃和理非 出黎啦

piah

推 。最少到10月1

民陣

唔知點解突然好叫
過佢呀❗️添介‼️

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

狗反對又好
狗唔反對又好

香港人街就上硬

8號
15號（待定）

繼續曬佢冷

民陣吹大雞

黎緊既遊行集會人數係關鍵
要話比全世界知件事未完

再集結，百萬行明志

Go go go

唔收貨

如果下下都要等不反對通知書就死得啦！
次次都話網上遙言就吾出咁佢地挽哂啦！
幾大都出

五大訴求缺一不不可

go!

咪撚同我講袋住先

九月十五太遲喇唉
但無論如何都支持

做咩啫你？

行動post推!

支持 , 夠膽就反對

推啊

大力推

Tui

去

和理優 唔該

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB
#chinazi

支持民陣

15號好啲
8號一黎太趕無時間宣傳，二黎費事騎劫左去美國領事館請願

612 721 811 831 903

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

五大訴求，缺一不可。

Ok，去。

讓路比美帝領事館祈禱會

大家不如由今日起所有留言都雙語進行

有料

會唔會太遲
想早啲

15號太遲啦
8號得唔得

AGGAR
15號實在太遲
我想周5就有集會添

行呀，全家動員

無大台

推

一定出

15號，等咁耐咩都凍哂

Push.

又有得行街街
不過8號都要行呀屌你老味

Popo過到中秋先講

PUSH

未有真正撤回，林鄭玩緊程序，要10月立法會自己通過撤回動議，
立法會被權貴派控制，立法會如不通過撤回動議，
林鄭到時不但推搪係立法會唔撤回，甚至可聲稱立法會代表嘅所謂民意係支持送中，合理化同趁機偷襲通過送中條例。

一定要去呀

9.8

8/9 先重要 唔夠人 外國以為件事解決左

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

721 85 811 831

民陣要拎紙，手足呢排忍忍手。

點解要拖到15號？？？？

pushhhh

自由閪

熱門

兄弟登山

雖然大家未必完全認同民陣的決定同做法
但民陣的確係最好的平台去叫和理非專業人士一家大細出黎壯大聲勢